［皇天擊殺］天滅暴政必有異象！北京罕見出現龍捲風

我諗只不過係中共自編自導自演嘅明日之後中國版 呢啲冰雹呀又龍捲風又洪水咁 電影特效黎嘅姐 雖然係拍得幾真實 不過嚇我唔到嘅

天滅中共

嗚嗚嗚

厲害了 我的蟈

有政府 唔怕

真係話係中國氣象兵器實驗我都信

個天睇黎真係好嬲習主席

起初，習創造天地。

天
滅
中
國
共
產
黨

滅中共得求生

中國咁似嗰啲冒險故事嘅 黑暗大陸

cg幾好

唔好比佢停

夠十災未

話係內蒙喎

咪燈啦
我就信中共會長命百歲嘅